一人一套你最想佢出第二季嘅作品

我先
神作手機俠

加速世界

加速世界
遊戲人生
實力主義至上教室

遊戲人生

小圓

三顆星彩色冒險

no game no life...

加速 underrated
Elite啲人話改到接唔到小說？

家教

來自深圳

認真講
冰菓
watashi kininarimasu

淨係想快啲出overload第四季

Elite大量cut惠

真心
漫畫後面好廢

出緊，但好~慢~

落第

我冇記錯嘅話係咪宣佈咗會出

No Game No Life
東京闇鴉

冰菓就算出第二季，都已經唔係嗰回事

異世界狂想曲

死囚樂園

等到好心急

極黑的布倫希爾德

垃圾小說

呢個topic標準答案永遠都係No Game No Life(同埋佢個廣播)
私心就想末日時

宣布咗就得啦
起碼唔係有生之年系列先

前兩季整成咁既樣,點解重會有人期待出新一季

好過冇

出完第二季後 又唔知要等幾多年先有第三季
漫畫本身出得好慢

甘城

星合之空

足球騎士

點解？

呢套出第2季99%有神變垃圾

京都動畫

9成9唔會係京阿妮做返

灰與幻想

結界師

末日時
想睇無口蘿主場回

係咪原班人馬火災死曬

戲言系列

雖然好想再見到小圓，但新篇已經將個故仔講晒，唔該唔好再出續集

來自深淵
櫻子小姐腳下埋藏著屍體怪物王女

加速一年先出一卷 遊戲人生停咗三年

未睇完
睇到5
佢取材太多 講得好深

點解我覺得京都動畫唔好睇嘅
覺得好悶

傳說中勇者的傳說

遊戲人生出第二季先定hxh 復刊先

手機俠好睇過賢者之孫

識貨

好似話小千開外卦做左主角
魔王同勇者最後變左路人角色

升天都有得出第二季？

大劍

冰菓

係 人設走咗 監督都走咗

學園默示錄

Mappa整嘅巨人第二季
整到假b射斷艾倫個頭

叫老豆食始祖

牙明變超巨炸艾倫

艾倫用地鳴

呢啲畫面應該會好震撼

櫻花莊

結界師同埋流浪神差

天竺鼠車車

唯一標準答案WA2

回頭是岸

都未到惠嘅劇情

天使降臨

地下城快啲出

slamdunk
hunter(其實好似未完)
幽游白書

青春豬頭少年

喪女

屌小千贏左唔撚想睇

結界師漫畫冇爛尾仲要首尾呼應番烏森個設定，好但唔賺錢都係無望

月刊少女野崎君

老實講有啲出左第二季，仲衰撚過無出

唉屌。。

終將成為你
Citrus

瀨戶花嫁
明明又好笑又好睇
出得一季就收皮

xxxHolic啦

唉

歌都幾好聽 但係搵唔返了

應該快
電影完左第六本 而家好似出到第十本 我諗夠料啦掛

一lovelive依個project唔撚完 家畜世界就連少少有第二季嘅可能都唔會有

小說出到11卷 讀緊大學

高校艦隊

我睇到佢係大學見返初中女同學就停左

海賊王完先

少年團 頂住先

性鬥士LC

Hunter

東京暗鴉
月刊少女野崎君
GATE
青春之旅
DARKER THAN BLACK
TSUBASA

愈做愈差不如唔好整

冇啦, 女主都變左,學生人數又cut左, 點接

寶石之國
香港冇人提

正野......成日唔記得呢套...
(重有勁多謎未解)

嘗試追過下漫畫..但畫功實在............追唔落

畫工邊忽差 你on9?

你肯定冇睇劇場版新篇
係後續嚟

其實我有少少接受唔到新篇
係好睇係mindfuck嘅
但硬係冇動畫包得咁圓滿